依期一齊旺，大家唔好jump［120］

獨立隊快入

獨立0:1 c

獨立 射爆佢